（玩鳩死黑警）一人一個忍辱負重既經驗

話說大半年前個中學黑警同學（以前叫做朋友）
問我可唔可以放低政見 試下做返朋友
遲下做佢伴郎
咁大家都知疫情冇得擺酒啦
佢就話佢都係旅行結婚姐 唔擺酒
但想同母狗影輯婚紗相
想我有份做伴郎影

咁我就話考慮下 過左成個月之後 佢再追問
咁我話ok啦

到左11月個陣
佢就約左某一日神咁早去d山卡拉地方影結婚相
咁我就話ok 到時我出埋車去啦

咁結果當日 我當然係媳電話訓到自然醒
從此佢冇左搵過我
都冇聽到有人睇過個輯婚紗相

Well done

撚狗

有個黑警（朋友）因為要成日（呃）ot
叫我幫佢睇住佢女朋友
咁我陪左佢女朋友成年，冇咗好多私人時間

佢女朋友最後有左，生左個仔出嚟（ BB個樣有啲似我）

有人唔做做狗 抵撚死
祝警甴藍絲長命百歲 百病纏身

忍辱負重期間
個死黑警重成日陰d陰d出招
同我講咩香港依家經濟唔好 穩定好緊要
屌佢老味 忍撚左成半年

鳩up都有個譜啦
3皮幾一個月會無錢買車，同比錢人影婚紗相？

你唔去做伴郎幫手影，佢咪搵第二個之嘛
不要將自己看得那麼高

咁撚無聊都拎黎講

俾帽差佬戴算唔算

3皮幾一個月 同有冇車有咩關係？

樓主位friend 出現

你係狗呀？
好驚到你俾人玩咩

佢即搵佢既事
我自然醒我既事

計一計黑警冇乜損失

的確係 唔知佢嬲乜
好撚小器 屌我都係唔小心訓到自然醒姐
洗唔洗以後唔搵我

放放放，放你老母低咩
你唔放低政見唔好打柒班後生？

你唔係唔知d狗嫖飲賭蕩吹嫁啦邊有錢剩
分分鐘爭落幾廿萬街數